若要生活好 肯定入civil

屌你老母，咪水鳩班DSE

利申：工程狗

屌你老母
有人唔做做狗？

下年grad 好撚驚冇嘢撈

明日大嶼1萬億

笑撚左

幫7婆connect全世界！

一萬億自己賺哂真係好咩